中國人要怎麼才不算政治化？

人權又講政治化
佢制裁人就公正，人制裁佢又政治化
病毒又政治化
疫苗又政治化
連立法會討論都係政治化

咁政治係一樣咩野黎，要黎做咩？ 神可否創做一樣不被中國人政治化既野？

BTW神都政治化禁止了

中方表示
強烈反對樓主將政治化定義的問題政治化

佢地做任何事情既時候就唔係政治化

好簡單

一切佢地做嘅事咪唔係政治化